「愛侵力請進」侵侵連落注區

有冇侵連任概念股？
準備定撈底

石油股

電池革命， 唔太睇好石油工業。
仲有冇其他

REGN

跌到厘息冇得輸

石油同引擎好快比電池同摩打取代

“十”厘息

TQQQ

軍火股，準備內戰

Put TWTR, TAN, KWEB

石油股，太空股

space X? tesla?

Tsla 同space X2樣野... 有衛星股，SPCE咁

KODK

大數據顯示：拜登其實已經輸咗！

道指gogogo

求推介
訓身

Ba鑽石能量底，疫情過一定爆升

$160 果時就話底啦， 而家$14x

利申： 17x 賣晒

RTX

任何做淡google fb 既工具

邊隻？ 沽空爆Twitter , fb, google

Lm

SWBI

晨早入定啦